{ "translations": {
    "Bad credentials" : "错误的凭据",
    "Bad HTTP method" : "错误的 HTTP 方法",
    "Connected accounts" : "已关联的账号",
    "Integration Documenso" : "集成 Documenso",
    "Sign files via Documenso Service." : "通过 Documenso 服务对文件进行签名。",
    "Request a signature via Documenso" : "通过 Documenso 请求签名",
    "Users or email addresses" : "用户或电子邮箱地址",
    "Nextcloud users or email addresses" : "Nextcloud 用户或电子邮箱地址",
    "Documenso workflow" : "Documenso 工作流",
    "The document and recipients will be sent to Documenso. A new tab will open where you can place the signature fields and send the document for signing." : "文档和收件人将发送给 Documenso。将打开一个新选项卡，你可以在其中放置签名字段并发送文档进行签名。",
    "Cancel" : "取消",
    "Send document" : "发送文档",
    "Some users did not have a mail address assigned to their account. They were not added as signers." : "一些用户没有为其帐号填写邮箱地址。他们没有被添加为签名者。",
    "OK" : "确定",
    "Failed to request signature with Documenso" : "无法向 Documenso 请求签名",
    "Please allow pop-up windows." : "请允许弹出窗口。",
    "No recommendations. Start typing." : "无建议。开始输入。",
    "Who?" : "谁？",
    "Users or groups" : "用户或群组",
    "Impossible to get user/group/circle list" : "无法获得用户 / 群组 / 圈子列表",
    "Documenso integration" : "Documenso 集成",
    "To create an access token, go to the \"API Token\" section of your Documenso User settings." : "要创建访问令牌，请转到 Documenso 用户设置的“API 令牌”部分。",
    "Documenso instance address" : "Documenso 实例地址",
    "https://app.documenso.com/" : "https://app.documenso.com/",
    "Access token" : "访问令牌",
    "Documenso access token" : "Documenso 访问令牌",
    "Connected as {user}" : "已作为{user}连接",
    "Disconnect from Documenso" : "断开与 Documenso 的连接",
    "Documenso options saved" : "Documenso 选项已保存",
    "Failed to save Documenso options" : "无法保存 Documenso 选项",
    "Request signature with Documenso" : "请求 Documenso 签名"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}